藍絲:耿爽完美K.O.八國議員組團對付中國

中國外交部發言人中國人耿爽6月5日就八國議員組成“跨國議會對華政策聯盟”一事作出回應。

在當日例行記者會上，有中㽣記者問：據報道，來自澳大利亞、美國、加拿大等國的議員組成“跨國議會對華政策聯盟”，以共同協調應對來自中國的巨大挑戰，請問中方對此有何回應？

中國人耿爽說：我們敦促少數政客尊重事實、尊重國際關系基本準則，摒棄冷戰思維和意識形態偏見，停止利用各種問題幹涉中國內政，停止為一己私利搞政治操弄。我們希望他們能夠多為國際社會團結合作發揮建設性作用。

港人港地：K.O. !!

據美國彭博社報道，來自美國、英國、德國等8個國家的部分“資深議員”5日組建一個“跨國議會對華政策聯盟”(Inter-ParliamentaryAlliance on China)，尋求抗衡他們宣稱的“中國日益增長的影響力對全球貿易、安全構成的威脅”。

彭博社稱，這個聯盟於5日成立，其目標是“在與中國有關的議題上，構建適當與協調的對策，幫助制定一個積極與戰略性的方法”。該“聯盟”還宣稱，中國的經濟掘起正在對基於規則的全球秩序施加壓力，試圖與中國對抗的國家大多是“單獨行動的”，而且“往往付出了巨大代價。”

據報道，參與該“聯盟”的成員包括來自美國、德國、英國、日本、澳大利亞、加拿大、瑞典、挪威等國議員以及歐洲議會成員。美國共和黨議員盧比奧以及日本眾議院議員、前防衛大臣中谷元，英國保守黨議員鄧肯·史密斯等是該組織的聯合主席。

用口ko

其實KO左d咩？

藍絲最鍾意自己「駁」完之後就即刻嗌KO，精神勝利法黎

中國特色
口

咁撚似以前日軍
不是撤退，是轉進

駁到一次就叫贏, 之後比人串到仆街就聽唔到

打唔贏實戰就打嘴砲

好爽啊！好爽啊！

KY就有

阿Q: 總算被兒子打了

完全睇唔到有駁過乜

遺言

堅決反對

小學雞式鬧交

講完一大堆謬論之後話， 然後話對方冇嘢講駁唔到

打飛機就叫ko

牙爽：Nmsl
藍絲：K.O.

乜緊爽哥唔係收左皮喇咩 ?

KO左D乜

佢先完美ko

藍絲個腦

爽。死。了。

其實係KY至真囉！！！